屌你老母。黃碧雲

屌你老母！過咗幾日都唔回應
死霸爛霸做乜7
你老公掛住你啊！又話交棒

推到佢醒

推啊！

一推

再都